咳左成個月 睇左幾次醫生都未好

驗過唔係covid，睇西醫話係敏感咳，但食極醫生開d藥都食唔好，有冇咩方法

氣管過敏？

有冇去青山睇過？

唔好飲凍野，你係咪鼻水倒流？

肺癆？

早睡早起

有冇同你照肺？

百日咳？

樓主去照下肺啦
可大可小

有冇食抗敏感藥
上年咳左半年....原來係睇開個垃圾醫生唔比抗敏感藥
之後另一個醫生開完就無事

有冇胃酸倒流問題？
冇就睇「呼吸系統專科」
醫生會俾強勁嘅藥控制返唔咳

我上年都由十二月咳到三月春天
可能係感敏，
睇下自己會唔會鼻水倒流
一食抗感藥就無事，一停又黎返

我都係 好易氣管過敏，加埋鼻過敏，沒完沒了

試下睇中醫？

敏感咳好多普通科都醫得唔好, 要搵到個啱你嘅醫生先得
都係基本食藥, 食完一排冇好轉, 就照肺睇個肺有冇事
冇事就轉下醫生試下, 個人就推薦中醫, 不過都係要搵到個啱先得

前年八月同你一樣，咳幾個月，連呼吸用力都會咳，o個陣未爆武肺，都唔知係咪中撚左，睇曬中西醫，冇撚用，十二月尾漸漸冇事

西醫淨係可以俾藥止咳鬆氣管，睇中醫調理下囉

氣管敏感姐天氣凍

帶條頸巾睇吓有冇好啲

認真 試吓飲海底椰標止咳水 20幾蚊
佢乜咳都搞得掂

氣管敏感+鼻水倒流

Check完肺 無事嘅話就睇中醫 要啲耐性慢慢好

唔好飲凍野，唔好食辣野，唔洗睇醫生，一個月左右就會好

脷伸：氣管敏感過來人